個女仔拍咗至少一年拖，仲有冇可能係處

一定係 留番個處比你屌

小學生既話可能有

一年前可以已經唔係

咁正

大學生呢？

如果唔係呢

直接檢查

準確度100%

我都想

通常星期一係處女

你唔明㗎啦，處女係有一種特別嘅氣質，一破咗就冇㗎啦

可以教㗎嘛

拍之前嗰日已經唔係

有

有女你會唔會仲打一年飛機呀

拍過兩次9個月拖都仲係處
你覺得呢

你老母都可能係處

你廢啫，4年都唔屌

識人拍左6年都係 最後比左第個